要為有女朋友而努力

不過起碼都要合眼緣
面皮唔撚重要
一定要出pool
水果水果你最叻
水果水果你最勁
溝曬啲女無難度

水果~ 水果~ 水果~~~

夜啦 訓啦

糖水~ 糖水~

順其自然唔好咩

...

其實我都係不過都係覺得呢啲嘢急唔嚟